[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1446)

FUCKING FAST 正=羊

咁撚慢就咪撚搶啦

Dllm晒9我時間

EZ

屌

神聖一點通殺

Slow

放暑假

請問係咪大熱門搶到1001

睇咗陣馬就見到呢啲

無學無業雙失青年

弱智就過煮啦

me!

Me!

me llm

睇盤 發現澳門真係計得準過馬會好多

依家搶post個撚個都學我.

.咩春啊。收你地版權唔dllm

屎就屎，開外掛都搶唔到

佢沈迷左睇盤

係 睇佢次次留言都係睇盤個啲

好過尻買

賣料狗好波

聽日有我bee

141 樓盤睇真啲

都係想贏錢姐
好事黎

fucking slow

係
將輸機率降低

出水！

今晚又加場球會賽

好波不如好運 人地鳩篤中萬幾

old news

學識後可以靠自己 唔洗俾b gor閪水呃

6場和 中到真係有運

巴打有道理
我都係見你好興奮，之後我都學睇緊

出水啦

你岩
但運唔係日日有 data係日日有

想出水

睇盤不如玩走地角 呢2日睇盤玩馬會精選針到pk

沈蛇

呢兩日d波咁撚閪

好開心有人自己肯睇

啲波閪姐
馬會突然加開多數唔喺好嘢

聽日啲波應該好西

屌那星
呢幾日開埋d西波
一係0:0
一係0:1
角又唔刷
輸撚死

睇賣料智巴水好過自己分析

聽日有一場睇中，bee 半大全大
不過聽日再決買唔買

半大又點睇

我想知呢如果佢跌盤但細波落飛 仲買唔買大波

唔買

同埋如果幾個莊開啲盤都唔一致，都唔建議買

日識日假可唔可以正氣大波少少

多謝智巴

聽日好多鬼盤 唔好大注

好多隊廢打廢

應該食撚滑

近況廢 對戰往績贏多輸少
近況好 對戰往績贏少輸多
睇你點買

我覺得好多人睇 因為呢D野好難搵到人教
之前話教果D都冇教

又多場球會賽
星期五 1 球會賽 波圖 對 里爾 此球賽將於 葡萄牙阿爾加夫球場 舉行。 21/07 03:00

今次睇盤估唔透
波圖[-1](主隊勝) 和 里爾[+1](客隊勝)
2.05 3.55 2.80

對上一次派完針到仆街 希望今次唔會

天狼星
開走地，狗會有乜居心

有伏

對家了

又想迫害賭仔

ball po 24

75

波圖全世界開始落飛 馬會好有先見

6

7

8

9

10

GOALLLLLLLLL

去d鋪頭門口睇大媽烏低身執喼

大媽都啱

睇左起馬唔洗9跟人地買 輸左好似搭沉人地隻船咁

法國12m

識啲野

成熟人妻

搵唔番上幾個post事後飛d num

發夢做過馬會操盤員，你問我答

教主起邊到?
有人話自己做過操盤呀 入去叫佢攞證據啦

又逼人！

實唔會la 多謝晒

法國

100

1001

巴甲全部和咁濟 針曬未？

發夢做過馬會操盤員，你問我答

有demo飛

留力聽日贏錢了

唔准質疑教主!
人地唔係假飛點解要認

今晚訓個好覺 7點起身度波好過啦
9點奇妙電視又有直播 睇住黎賭

可能要聽日先入到比你

108！

波PO沉沒了

推

波Po ~ 如沉未了
剩低 ...

無波賭 同條女冇波
都係無野睇

一定發！

114!

易到

琴晚d波 唔係爆冷就係和 豬撚到就嚟要刪馬會App

116 派我

今晚都係 因為波圖上鋪輸果場佢上年大炒對面5比1

Lm

122

123

124

125

126

派我未？

今晚點睇？

智假 大學 穩唔穩？

岩岩起身望一望b gor 個青爐
笑撚到我肚都痛理

無眼睇

想念日假

50蚊求起機

似開2.5大

祝羊

真係聽智哥講算啦 唔好場場都買 輸多贏 琴晚聽佢教 買左昆卡個場 今朝又迫自己買曼聯 同個兩場南美 輸返晒

葡超班霸打法甲降班仔，1.45收息好過無

...

宜家收息都好危

巴打唔好ar

球探唔見呢場skip

獅子 我今晚入多$500算了 輸了就輸了..

挽留
等聽日日假啦，skip 今晚聽朝
係股到揾返！

要收息都買曼城+1啦

今晚開波前睇下波圖大細波

入定錢錢 等明天

琴晚豬到
等聽日

呢個真

其實可以兩場友賽和波串起

突發新聞：上季英超冠軍曼城於國冠盃對上德甲勁旅多蒙特 被橫掃七球 最終以7:0慘敗於多蒙特

狗會比得你買一係下盤一係skip

2.95要左曼城

老實，之前和個d場次主客賠率都係接近，開和合理，呢場馬會先開1.34後回，明顯信心大，贏波不成問題，我應該會買10k主追返琴日5k數

曼城成堆𡃁仔去踢

等波飛

日日都閪波, 尻篤小注冇煩惱

識玩

曼城2.95有鬼

手足有陰陽眼？

入球5.6.7+

唔會咁橋又中架啦

岩岩去馬會見到 好似遲下有場 拜仁對psg

2.5B 1.52

or3.5 1.52??

針哂都係$100 ja, 講真,
一萬幾千買場單頭我冇勇氣

波圖半主

巴打 咁樣尻篤 篤中過幾多次

cash out至係自己錢

agger

今晚研究下 馬會交易現場

聽朝曼城和！

今晚啲波 不了
但聽日想allin 黃蜂

all in

一cash out就會輸...

cash in就會贏...

等埋你啲水

睇返賽果原來昨晚到今朝係和波日
上盤應該輸撚死

12場波有9場和波

普馬斯

有位巴打鳩篤和波6x1贏咗皮幾嘢

以前法甲成日和
又係咁尻篤5x1全和, 中過5-6次
$10派5-6k
其實我冇赌波馬三年幾
波係世盃開始先玩返

Cash in馬會會贏..

巴打邊條飛覺得有機

Cashout哂拉
波馬合計 我應該仲赢緊馬會
已經冇賭馬8-9年
唔計呢排 上一次賭波已經係上屆世盃

果位應該係志偉哥黎

我真係尻篤喋ja
最多就望下賠率 覺得似就篤
運氣大於一切
不過我見香土有個人叫過關斬將 佢真係好神人

呢個真
世界盃cash out完係咁針

智蛇有水???

最近先開始賭波
想問下咩叫走盤
同埋角球一直唔識買 有無心得可以share

跟小星星買角球膽

聽日先

叫返星爺
尊重下

殘體字無人屌

賭呀屌你老母

駁唔到

dllm 殘體 我siu jor

曼城3.5細似收息波

講乜都假 跟b哥追數至真

同路

Sor9ly囉, ios出字好細, 冇望清楚, 尻篤慣

出面都係3球高水 馬會3.5細可收息

康U有冇同路

我信了 支持

B哥8成命中

今日場南美 全10都比佢貼中

星哥角球大師黎！

角膽王

跟足可以上樓

8點半和

3點場友誼賽一定係閪波黎

曼城3.5細 收息有冇人跟

你入幾多貨

217

218

219

第2場開未

我諗住串埋呢場 但呢場3.5細好似大機

2
2
0

小心有伏

10蚊跟機

友賽開角係咪派錢

唔會掛 又有伏！

無法可收息的一對手

馬會真係好撚鍾意撚人

日乙整返條全半主5x1玩下先

巫蛇：落多張空頭支票,夠3000subscribers,公開教騎師點樣去造成輸馬

聽日場友賽係咪奇妙電視有

聽日 日乙 全部都榜首打榜尾

整條8 串1 半大都fat fat

77台

日乙睇成績買???
睇莊買架咋

無追開日職有錢賺唔到

睇成績 都唔會衰得去邊

串大波 唔買盤

我都係世盃先玩番
之前鳩篤都中左
但最近成日斷關
要靠走地先拾到D

收到wind 智慧狗約左收費女會然出街

放撚左條女飛機

聽日有智狗聯買

只跟智巴

波圖半和有無巴打一齊買熱佢

0:0 3.2倍

波圖半細有1.55

聽日d日假準備鳩篤6場大波過關
40幾倍

其實都係睇盤 自己睇得多 都好凖

沈巴 頭場睇成點

今日全部skip allin甲府風林大

收到風智狗同女收費會然食飯！

收完錢唔出水去溝女！

球證發牌

至穢恥！

場2係乜黎 如果開西布朗鴨巴甸就好

Eibra Real Society 西甲pre-season

智慧狗賣料賣咗去邊

頭場無乜留意
不過依家睇就
主勝
上盤
2.5/3s
波膽2:0

智慧恥約人食飯放飛機

以後唔買友誼波了，豬好多

有冇plan

最城角好撚柒難玩， 仲要打多毛特

波圖果場都唔知有乜好買

睇埋陣先買
好多主力未歸隊
走地睇住直播賭角

Skip啦
訓醒賭墨超好過

主勝同路

暫時睇好墨超角大

有信心開細波

+1 2.4

收到wind岩岩見智慧之恥係馬會門口行出來 手執一張不明嘅黑卡 然後走去對面街買勞力士

貓巴可唔可以簡約講下智慧恥 個大細波點玩

你尾行智蛇

Sorly睇錯唔係買 係入去個間鋪隨手拎就戴左

好似丙朗咁俾左十幾萬TIPS

華拿古斯派錢

但出到門口就遇到一眾買料狗示威者 狂怒尖叫「還我血汗錢」智慧之恥神情表現到有多少尷尬

100%

馬會CASHED

主勝
客+1
客+1
3.5細
4串1

睡覺去 聽朝收蚊

又黎讓波轉受讓 和波97%!

重心：墨閪哥專家會有心水

究竟有冇編號2場波 好撚詭異

有無人話我知曼切斯特有幾多隊球隊？

鳩買細波 和波

智狗係邊

智狗起邊到

cls 邊個跟蹤我

至穢恥呢係邊

墨西哥

隔離條女好正

3.00會客勝

剛剛在旺角下課 見到一個拿著黑卡 手帶名錶的男子 跟街上一個風塵女子疑似問價 然後就走進一賓館了 不知道他們要做什麼

睇好客勝 真？

見到岩岩客 凱利已經有幾間開始轉1

thank you 試下先!

聽日日假 大細波想串兩場
有冇巴打有心水

聽日要睇你日假全中！

點睇得出

智慧齒戴ap

甲府 千葉
實際點買等智蛇出水先

養精蓄銳咁耐 識做啦

暫時都係睇好呢兩場 thx

德島點輸

美斯要唔要

我成日都覺得聽日係日假細波日

感情注

3:00客+1

智蛇有料未

剛剛看到他上了賓館 應該出不了水 但他的對手會出水

3:00 讓客有同路？

【國冠盃】世界盃後仲有波睇？ 奇妙電視7月21日起直播最強熱身賽

冇圖冇真相

智巴就好

智狗快出水！！！！！！

考古（一年前嘅 post）：

我想自己寫d程式仔去買波

唔知嗰位巴打搞成點呢

搞到馬會IT人員修改左數據 冇咁易拎野
連登又贏

買了gel定

智蛇話你尋日冇過數

曼城+1點輸

呢個情況 買康塞普森大學 主好 定 讓球好？

波圖買大定細好

利物浦+1

鳩買然後瞓覺算

拜仁讓聖日耳門1球……

CLS 我諗應該係巴黎好多國腳未返到去

正常
巴黎主力全部都放假咁滯

分析完 我都覺客贏但冇咩信心

客+1

this

回到

+1落左咁多

屌唔記得買定先on9
估唔到落到咁

落得咁急 唔係好事黎 好似係

反而咁樣我覺得波圖先穩 有無高人分析下

收到風智狗同個女會員去左半島開房！

波圖主勝回到1.8...

和

係

有冇陣睇

波圖應該贏唔到

落飛落得咁多 買和波會唔會針

凱利話下盤 有無高手出黎帶領??

有冇人知點pm金手指足球 有勇有謀
冇佢tg

半個主場之利

邊隊

主

半球升兩個盤先易開和
依家去返初盤咁反而似樣

買波圖算

正確

波圖要了

主勝 半主 -1

D水位越回越正常

岡山 出黎！頭先食完飯有人報料你車女返屋企！

你地去咗食飯？

......唔叫

唔叫

三個大蛇係齊到

大蛇聚餐唔預我卒仔

波圖出面跌盤

跌盤
大波落飛

想g why u 叫子龍

唔叫我dllm

佢之前好似叫趙子龍，個名

係 突登5叫你

關你撚事咩

孔明屌打你

1.8入了波圖 而家1.7 未賭先贏

收到風好多人去咗
智狗仲帶咗個女會員嚟

DoDo 你好
因為之前一開始買波，入波Po果時
ac 叫 「趙子龍」
姐係有個巴打叫「朗拿度係邊度」果個時段

關你撚事 走數狗！

拿蛇好少咁夜見到你

你自己唔黎 掛住係hall屌女！

柏斯個場大波落飛

智狗黎左一陣就揸佢架賓利同條大波妹妹走左。。。

又屈。。。

事實。。。

你暗戀我？咁留意我

我夜晚十點後就唔會點上嚟

一堆閪波無人賭

我個個都留意
對個個都咁專一

不了，留返啲錢好過

收到風智狗請咁多個大蛇食飯+爆房

大蛇去咗名單：
日清
巫
黃俊

今日靜到成日都推唔到半個post
以為有場曼城會有人傾下
不過3.5細@1.52真係幾吸引

屌 原來係咁 我記得喇 子龍呢個名型啲 又霸氣啲

你2個古人仲賭波。。。。

賭坊

收嗲啦仆街

臭拿dllm

3點點買好

屌你老味尾9我臭

Big ball

2.5b睇落似開到?

3點大波波

之前諗住改返
但見FS巴話下個月大抽獎
等麻先，做職乞

今日上完智蛇 Lecture
就用波圖apply 你既 concept & theory

波圖大波波

波圖

3點有重心

根據智巴個大細波理論

應該係大波

3點場波個大細賠率係咪就係智蛇喺青爐講嗰個大波pattern

有大蛇出水未呀屌

波圖 2.5b 1.5b 重心

里爾仿佛有神助。。一講起你已經

牙普假球紀錄2018, [21.07.18 02:55]
波圖 總入球1,2

波圖大

波圖啦
lille出remy單箭頭含得撚

另外半膽 1:1 利爾fg

一講起里爾驚

2.5b 2:1 2:2

3點客勝

客主都好多

四寶算

1.68都開唔到 我會選擇去戒賭

你個名

除左球探 仲有咩app睇賠率好用

季前亂咁踼

一個打天下

係咪冇link?

同求,平時睇開d網都無

youtube有

Link

波圖入波未

thx ching

呢場對板啦

馬上冰封入球 2.5s禁緊平安鐘 友誼賽養下生咪幾好

大波已死

里爾頂翻半場先輸啦

半大又針

有排都未爆啦 2.5s gel

只怕ching你反一反手...

針你老母咩 十分鐘都未夠 做咩姐你

iphone搵唔到

波圖波圖 輸淨執毛 返屋企俾老婆oh

youtube link係咪死左

全大已死

10分鐘了 針

波圖入未呀屌你老母

按屌緊 比d耐性

波圖入未

肯打NBA未

大波波

12m定死ball黎

365封哂

死

12碼？

入波啦半大等緊

入未

開到半大扮豬叫

12碼都算死Ball黎既

求入

有無手足睇緊 咩環境

21分鐘了 半大手足我走先一步

挽留

波圖入住一粒先 OK?

波圖 全場1:0

係咪實係咁撚友誼呀

Jump

馬會精選過嘅波 真係玩撚死啲賭仔

諗起琴日場哥本哈根

鄭君綿 - 賭仔自嘆 (With Lyric & Sing Along version)

細球真是水泥gel

細波，歐盤+1

波圖入未...

琴日細 今日大

Nba

收到風32’入

2.5b又死 未贏過

支持

和得唔得？買左客+1

大波針

半場1:1 全場1:1啦

個場好細

細波落大飛真係無呃人 真係開到

半大屌那星 訓得

仲有人買大波

馬會精選 仲買大波 輸唔夠？

半主針得

自由龍未

0：0完

波圖有12m未?

想針了

龍都未中過

又扮受傷...

咁踢法 踢友誼賽嚟做咩呀

幫馬會贏錢

散步

針

保個2.5S好唔好

我都唔知場波踢緊咩 學界水準 跑上跑落無波入

半場0:0 全場0:0

Gchi

後備料真係後備料完成

鴨巴甸西布朗就1:1
馬會專揀西波黎開

D半大全大留番下就玩日乙仲好

今朝果4場串哂全細有無同路

以後識買了

半和食撚滑

仆街 尋晚買半和 45分鐘先整個世界波 今日買大 1球都冇

針 半和派錢波無買

好似由前日開始買親邊場都和
有啲驚波圖都和

下半場波圖1:0

我屌老母
明明今日想買又高水出左街無買
最後見轉得咁勁唔信走去玩半大全大主主
戇撚柒鳩
又針三注

貼飛會炒
我買少佢一注+1 好撚驚

我貼左 無買到
買左就食撚滑啦

唔好gel

lm

呢個機會好微

邊度有得睇直播

仲未開波咩

跟左你買 小注 巴打 3注各50蚊

買個曼城主勝就訓了

好撚後悔
買左起碼輸極都有2點幾注拎得番
依家食撚屎

賭錢最緊要冷靜阿 冷靜唔到就唔好買住

信你地分析 睇數據架

2.5s再次禁緊平安鐘

屌又中柱

落定馬會排隊收錢啦

波圖入一粒

願柱保佑

只要無12m就平安度過今晚

每晚都冒住要上ifc嘅危機

波圖一粒

分勝負啦

0:0咪撚踢啦

00派一個一百

好，中你就黎tg俾我

多謝手足先

慢左 針

單刀波真係咁難射

+1gel得未

0:1

一gel就糕

試下反杯

jump

Sorry 巴打

2.5s平安鐘禁撚爆

爆咩 細撚硬

睇個勢都唔似開大 搖定撚先啦

屌你老母1.68都開唔出？

屌，我果三注明明食撚滑

記著那aik的教訓

琴睌aik 1.17都開唔到啦

1.4一注 1.8一注 開唔出我堅針

+1 gel得了

唔緊要

大波？

主w

和波針咗

Dodo咁夜都唔訓

佢地踢友誼賽 贏輸都無所謂 所以真係會閪 唔大癮嘅根本可以skip 或者細注過下癮算啦

對上狗會開嘅咁多場友誼賽都係咁 大家都未汲取教訓

訓唔著 飲左奶茶

聽日度條4x1日假 中左=派你

Dodo 曼對多仔點睇

咁開心 麻煩你贏多啲喇咁

黃蜂300%唔中搵我

買左2.5s,希望頂到

呢啲波連平注都唔好落
蚊注過下癮就算

波圖敢唔敢追平？

友賽贏輸兩邊都冇所謂其實

上星期先$700贏$4000 星期三個日斷一關 如果唔係$200變$4000

1-1

2.5b

又1 1 完場我屌呀

球探終於識響

1:1

蚊注高水果邊反而可能贏多多輸少少
尋日兩場客十幾倍
穿埋真係上車

2.5s平安鐘已禁到爛 救命 冰封入球

上啊 俾多粒

波圖反cup

笑左咁樣og

2.5b go go go

無買 幫你冰下

gchi

2.5大有機
無買幫叫

係愛啊

多謝

大細都叫 cup佢老母

呢場鏝好似出青年軍 多仔 full team 我唔熟鏝嘅後生仔 冇咩心水

都係個句 唔好為賭而賭 友誼賽唔值得 因為贏輸都對佢地無所謂 留錢玩日假係我嘅建議

一轉個名藍字就入

2.5b 描撚準未

就算串左都肯定唔會平注買 會細注

落後追和士氣大增 反cup

2.5細頂住

又冰佢老母 1:1 super

日假等你

我唔要和呀 分勝負

咁撚勁！星期三我都斷一 收6k7變輸500

下半埸啲射門射正突然間出晒來

入多粒啦
雖然應該和氣收場

我蚊注咗今場串鏝和波

好 飛走我會斷嘅一關先會贏大錢

買咗0比0膽

呢場實和 友賽大家要面

法國日假都幾好賭 係韓假FC江原唔係我嘅Level

單頭執啲算啦 平注慢慢追

可能飛走左你會中嘅一關
留左斷嘅一關

波仔

得番15分鐘唔好諗啦

冰封

曾志偉訓左未 搵日叫佢打比波圖停手啦

咁多

好似已經成個月未中過4x1以上 屌 運濟

反cup無難度

冰封所有12m同射門 粒制真係禁爆了

假假地都叫葡超冠軍唔係贏唔到吓

頭先好多2.5s gel頭

已取消關註 唔敢睇 入多粒嘅話搵兄弟話我知 老人家唔想練心了

真

放心唔會入

我無gel

友誼係咪一定要和波先keep到㗎屌

點解個撚個都gel
痴咗線咩

2:1 2:2OK？

巴拿馬總統都同我有啲交情

中坑輸入法狂gel

2:1就ok

不了

提左佢會反手架

冰你老母

我兩邊都無買 9叫下

佢似反手

冰封入球

球會賽有邊場唔係1 1

都係你最好

想睇gel爆

場場平注好過過關
起碼穩
上次日假8x1斷一場
5x1兩條斷一場
平注買嘅話贏到笑

訓先 各位贏多啲

Good nite

唔係打和咁老套啊

呢埸屌野真係好似無刷過c

就係咁老套

仲唔比12m主隊

牙普又叫糊了 佢出左1/2球水

1-2

Jumped

1:2

2.5b輕鬆

比你gel爆

屌好彩
輸1.28注好過輸三注

我功力未夠

屌你主唔入

讚美下姐

on9 波圖

波圖同我立即死清光

買咗2:1 2:2 50蚊同30蚊

球反擊幾靚

你一講完即入

2.5b cashed

x2

Me buy jor $500 你傷啲定我傷啲

x3

Me buy jor $0

x4

差d1:3

好彩無推身家

唔好呀 30蚊2:2希望中

Me buy jor $200

真 望左大半日都係睇佢轉唔轉

ready跳樓

咁都好啲

呢埸0角

5c

巴打呢個咩app

Me buy jor $200 2.5b wor

球探無數姐

球探

Dllm

Me $500 2.5b

2:2OK？

頭先有短巴打話開到2.5b派

有易勝博無窮人

完

又話2.5s

個盤手好撚勁

反手狗

佢以前叫身心舒暢熊本熊 好似都係反手開

咁都大波cls
btw客+1 cashed

好彩無買主

可能根本冇人買2.5s
個個反手

新手睇左好耐都唔明智蛇講咩
我見好多盤都由2.5/3轉2.5
咁唔係引人買大咩？
咁咪應該開細囉？

好多影帝

派未

友誼波買強隊都傻豬豬

琴晚開始針到 岩岩又轟左10k主w 聽日又要入錢追

聽日日假串哂d大波又fatfat了

易勝博開個高水大波 仲高水過澳門 等你以為開硬細 就好似啲人見波圖1.68食撚滑咁

留返聯賽先追 呢啲西波不宜大注啊巴打

五千一萬咁買

慢追啊Ching 2k一注 或者500玩下過關好過
狗會精選啲閪波搏冷好過

佢平注可能就係5000

巴打 認真勸你呢D濕鳩賽事唔好賭咁大

大鳩你細撚梗咁 特別係其他轉哂2.5既時候企硬

首先要改名先 例如8贏9得我有 好似老黎啲

仲有呢注

iphone點樣搵到球探

好似下架了

原來係咁，
再研究下先
唔想成日做伸手

仲有咩app好用 無裝到

我成日都伸手問大蛇拎水

輸少當贏 早收手 我兩個禮拜輸左36k 都唔諗追翻了 腳踏實地做人

問多次聽日有無bee同路

g chi

LM

成個世假豬左2千，諗住腳踏實地慢慢上翻算
之前就係場場買d，注碼又時細時大全部針哂
或者小注過關，日假串下大波咁

試下先 唔該巴打

買定先 驚佢跌到仆街

2k算少啦 世假真心難玩 剩係玩角都玩到喊
以前500 1k咁買角大 世界買角細練完心宜家唔敢買番大
要啲時間去試番

齊羊 球探好好用

窮撚2k已經好多

咁早買 要再睇下先
盤好少早飛要定

你地有無玩過關

控制注碼好緊要啊 世假完左之後縮注到50 100咁買
靠馬仔上番1k先開始平注番

支持愛隊

我平注係20蚊
唔敢再買50

仲有三箭 正氣

50我覺得可以既 呢排啲西波我會玩下過關
50串幾場大細波之類都袋到啲資助下買盤

無睇開日乙
有無巴打講解下

大波妹

買大過50次次都針
買細就冇事，想死

留意下甲府 半大全大鐵膽
但要睇佢出咩人 同埋主場蟲作客龍

一場唔好買太多注 揀一口信心大既100扑落去
好過分太多注羊埋都唔夠針

2.5B 派果位巴打

點解主場反而係蟲
甲府對熊本果場大波可以 ?

求其篤幾場日假大波蚊注可能有驚喜

最近輸多贏少
所以諗住跟大蛇買
唔敢輕舉妄動

搞惦 唔該巴打 如果怕大陛軟件可以試下app store 搵捷報 感覺差唔多

3點場 出面全部開2.5/3 馬會開2.5

冇一場買幾注，反而係買2 3場咁
次次大注都針，刀仔鋸大樹算

羊多啲

可以跟大sir買下 同埋針得多既話停一停
心靈投注完對下答案 試下睇盤路之類
比較下初盤同尾盤 睇下往績做參考

新手一問
點解波圖半和仲未派

狗會員工訓哂啦

不嬲都幾個鐘之後先派

thanks巴打我以為好似英國咁即時賠
係英國讀書 暑假返黎世假開始幫襯狗會 啲賠率又衰又得佢一個莊 不過又成日手痕 無計

沈巴！準呀 真係客勝

8點有冇咩心水

呢場純分析無買

勁

我都冇買 但個人覺得客+1

R3 未知
R4 2.5b
R5 2.5/3s or 3.5s

R3 想買客盤/客+1

曼城3.5s 1.52–>1.48

剩但4場乜鳩都大

沈巴 想學睇 但完全睇唔明 可唔可以tg teach teach?

沈巴開谷未

791

巴打裝完開app又無叫你login？

一起身見波圖1:2
好彩skip左

無買到
星星同路。。

新增賽事=馬會逼害賭仔

我睇中客+1

網上投注幾點開返

今朝啲球可以唔洗賭 好似12:00先開

唔係7點30開？

佢應該講緊app

app 7:30 睇錯左以為投注站

佢話網上投注呀嘛
計下計下依幾日真係豬撚到破撚產咁

個post無人派錢黎黎去去都係嗰幾個

狗會兩場都無左

自
禁左即場

八點波點睇

大學 普馬斯

呢場肯定係大波波 係唔知會主/和
所以我買大波波算

同睇中大家

學

波膽水

8點墨超主盤有冇同路

無

收錢

13少 我最後果場追你架 見你鞭贏潘狗同雷西大叫咗出黎

頭場客w ？

墨招主fg

18:00有日假

差莫雷拉

贏多啲

日乙追數

戶口200推落大學睇波

客主

準備輸半

無阿 用完個pp助手按安裝就用得

R3細波波
R4大波波

沈巴呢個唔係好識睇 易勝同其他人唔同 係咪姐係開客 定細波波

誘下盤

琴日澳門有場巴甲都係大世界得佢做低水，小心引人

我都有發現呢樣野
skip係未最安全

沈巴可唔可以teach下 完全唔識

柏利斯天奴 華拿古斯

大學對家上

華拿上
然後大學大波

客有機

[/s][/s]點解我裝幾時開app都咁

墨假主場無得輸 順利開出

GUN 大波波

等走地波

點解我裝幾次開app都咁

你有無用pp助手裝阿 一係用住捷報頂住先?

用pp助手裝
惟有用住捷報先

兩場客w trytry 睇下掂唔掂

Sick ball

未入波

針了 2條2x1

半場入三粒 屌你老母

好似有人識睇我講既野

早晨

教我 我唔識

why... 已經講到好白

真係唔識睇。。。

我研究咗幾日你以前po講嘅嘢都唔明

半大gel

如果 其他開2.5大波低水 但易勝2.5/3 高水 ,好多時都係嚇你買細波/佢知道會3粒以上，所以唔想賠咁多，所以就企硬唔轉盤 咁你買2.5大就好多時都開到。。。

Gel what 9

其實我都唔太明
努力明緊

應該有半個po嘅人跟你學梗嘢

靜到

一場岩岩開季 一場休左兩個月 點解會有人買

諗多左

墨西哥大蛇已經畫公仔畫出腸

咪又係跟盤 理得佢停10年

球會賽都係咁買啦

邊有得跟

智巴一陣鏝果場有咩心水

十幾間外圍開嗰啲咩黎

我暫時只係覺奇怪, 或者冇咩大信心
就好決斷咁skip左佢

智巴 昨天那女子還可以嗎？ 我看你容光煥發的走出賓館 應該不錯

智甲射門3:1

係度妄想有路捉 同玩百家樂睇路既傻仔有咩分別

你可以唔落注試下望多啲先

康塞普森大學快手入兩球

都岩

曼似細波

3.5s 真的收息 應該是

頭兩場大波有無可能

鏝+1 有無得諗

再等耐啲先買

賣料智巴對嗎？

睇下大波會唔會再落飛

操盤手d資訊一定多過賭仔

唔買呢啲波。。。

賣完大睇賠率知中伏

如果呢幾場 都睇中 一陣日假

笑4

落飛係指倍率下落?

其實又真係有100%波

車10雞野落細

分分鐘多仔大炒

yes

智巴一陣鏝果場唔跟？

唔買 鏝都冇正選。。

唔識入波

已經轉哂風向
莊家愛大波

好靜

鏝出啲00後。。。。。2邊都係出啲新仔

大波有機

晏啲如果全部跌盤再低水就應該開大，正路嚟講

咩app黎？好似幾好用

半大定全大？

其實我講個個係秘法嚟
自己明就明，唔明就再睇耐啲。。。
都已經4,5場係咁開

而家兩場開主黎見我

半大又係另一樣野，唔係咁睇

兩場都唔識入波

說好的大波波呢。。。

唔好咁心急 頭場都 半全3

但馬會有2.5，2.5/3，3.5，咁樣係點睇法？

0*

1:0

1-0

大學goal

-2球

勁呀

日日收蚊

繼續！

大學

12m

早飛

試下玩下野 早一日買

墨假客隊快快送紅牌12M全餐

一陣10點墨假果場各位手足點睇

2:0 gialll -1

2-0 Goallllllllllllllllllll

Goal

20

康塞普森大學半大

2:0 差一粒 大波波

半大只需_

全大gel 定

大學2:0

我記錄自己心水

正氣波

寶利巴

半大只需。。

山神

沈巴

半大只需3分鐘

半2全_

普馬斯1:0

普馬

普馬c

大學睇黎主勝

兩場派錢波

墨超杯未

入多粒咪撚停

Gel得快好世界

半場全大

普馬斯 大學

鏝果場就開

山神多仔點睇

我應該都要記下

Puma 12m

華拿古斯 快 1:1

曼個場智sir有冇咩睇法

0:2

做咩兩場都入完1粒之後12m

爽大學2:0
普馬2:0

普馬再goal

（你唔好理啦）

針左半細 好彩10蚊玩下

2場都咁正氣

兩隊都閪 買細

4場半大

去緊IFC

針了

兩場都12m.